<resources>
    <string name="app_name">Made</string>
    <string name="movie">Film</string>
    <string name="tvshow">Tv Show</string>

    <string-array name="film_name">
        <item>1. Iron Man (2008)</item>
        <item>2. The Incredible Hulk (2008)</item>
        <item>3. Iron Man 2 (2010)</item>
        <item>4. Thor (2011)</item>
        <item>5. Captain America: The First Avenger (2012)</item>
        <item>6. The Avengers (2012)</item>
        <item>7. Iron Man 3 (2013)</item>
        <item>8. Thor: The Dark World (2013)</item>
        <item>9. Captain America: The Winter Soldier (2014)</item>
        <item>10. Guardians of the Galaxy (2014)</item>
        <item>11. Avengers: Age of Ultron (2015)</item>
        <item>12. Ant-Man (2015)</item>
    </string-array>

    <string-array name="film_desc">
        <item>
            Tony Stark, seorang miliarder jenius yang diperankan oleh aktor Robert Downey Jr,
            memiliki perusahaan teknologi terbesar, yaitu Stark Industries.
            Tony dan rekan kerjanya pergi ke Afghanistan untuk melakukan sebuah demonstrasi senjata canggih ciptaan
            Stark Industries.
            Ia kemudian diculik oleh sekelompok pemberontak dan memaksanya untuk membuat senjata mematikan.
            Dengan kecerdasannya,
            ia membuat sebuah baju armor untuk melarikan diri dari tahanan dan kemudian jadi Iron Man.
        </item>
        <item>
            Seorang ilmuwan bernama Bruce Banner hidup dalam pelarian, jauh dari kehidupan normal dan wanita yang
            dicintainya,
            Betty Ross. Ia mencari cara untuk menyembuhkan radiasi gamma yang meracuni sel dalam tubuhnya dan melepaskan
            kekuatan besar dalam dirinya.
            Bruce dikejar oleh musuh besarnya yaitu Jenderal Thunderbolt Ross, ayah Betty Ross,
            untuk memanfaatkan kekuatannya sebagai senjata militer.
            Di samping itu, musuh baru bernama The Abomination dengan kekuatan destruktif yang melebihi Hulk
            menjadi ancaman terbaru.
        </item>
        <item>
            Menyambung film Iron Man pertama, kali ini dunia mengetahui Tony Stark adalah identitas
            Iron Man dengan baju armor-nya yang kuat. Dibawah tekanan pemerintah, Tony menolak menyerahkan
            baju Iron Man agar informasi dibalik semua itu tidak tersebar di tangan yang salah.
            Bersama dengan Pepper Potts dan James Rhodes, Tony memimpin sebuah persekutuan baru untuk
            menghadapi kekuatan baru yang kuat yaitu, Vanko.
        </item>
        <item>
            Salah satu film superhero Marvel paling populer yaitu, Thor yang diperankan oleh aktor Chris Hemsworth
            bercerita tentang seorang anak dari
            dewa Odin. Thor adalah dewa yang kuat namun, seorang prajurit yang angkuh.
            Ia menyalakan kembali perang kuno di tempat tinggalnya, Asgard karena perbuatannya yang sembrono.
            Akibat perbuatannya tersebut, ia harus menanggung akibatnya dan Odin mengusirnya ke bumi.
        </item>
        <item>
            Ketika dunia sedang dalam masa perang, Steve Rogers (Chris Evans), mendaftar untuk masuk ke dalam pasukan
            militer Amerika tetapi, ia selalu di tolak karena postur tubuhnya yang kecil.
            Steve secara sukarela mengikuti sebuah eksperimen yang mengubahnya menjadi prajurit super yang
            dikenal sebagai Captain America.
            Ia bersama Bucky Barnes (Sebastian Stan) dan Peggy Carter (Hayley Atwell) berperang melawan
            organisasi HYDRA yang dipimpin oleh Red Skull.
        </item>
        <item>
            Ketika superheroes bersatu melawan kejahatan menciptakan sebuah adegan aksi yang sangat ditunggu-tunggu oleh
            penggemarnya. Di film, ini para hero ikon Marvel: Iron Man, Incredible Hulk, Thor, Captain America,
            Black Widow, dan Hawkeye bergabung dalam The Avengers.
            Musuh yang tak terduga muncul dan dapat mengancam keamanan dan keselamatan dunia.\n
            Hal ini membuat Nick Fury, pemimpin organisasi penjaga kedamaian internasional S.H.I.E.L.D,
            mengumpulkan para hero untuk menyelamatkan dunia dari ambang bencana.
        </item>
        <item>
            Kembali dengan baju armor Iron Man-nya, Stark, harus melawan musuh yang tidak mengenal batas dan
            harus diperhadapkan dengan dunia pribadinya yang dihancurkan oleh musuh. Hal ini membuat keberaniannya
            diuji.
            Stark harus bertahan dengan alat-alatnya dan mengandalkan kecerdikan juga, instingnya untuk dapat
            melindungi orang-orang terdekatnya.
            Lewat pertarungannya, ia menemukan beberapa jawaban dari pertanyaan yang telah menghantuinya sel
        </item>
        <item>
            Sekuel Thor ini menceritakan aksi Thor yang berjuang menyelamatkan bumi dan semua dunia dari bayangan musuh
            yang mengincar seluruh alam semesta.
            Ras kuno yang dipimpin oleh Malekith kembali untuk mengubah alam semesta dalam kegelapan.
            Thor, sang putra Odin memulai perjalanan berbahayanya yang akan menyatukan kembali dirinya dengan Jane
            Foster (Natalie Portman)
            dan mengorbankan segalanya untuk menyelamatkan seluruh dunia.
        </item>
        <item>
            Setelah pertarungan besar dengan para Avengers di New York, Steve Rogers tinggal
            di Washington DC mencoba untuk beradaptasi dengan kehidupan modern.
            Sebuah penyerangan terjadi, membuat sang Captain America dan Black Widow juga rekan baru Falcon,
            melawan ancaman baru yaitu Winter Soldier.
        </item>
        <item>
            Seorang petualang luar angkasa bernama Peter Quill (Chris Pratt), mendapati dirinya sebagai objek yang
            diburu oleh Ronan. Ia mencuri sebuah bola misterius yang sangat diidamkan Ronan, penjahat yang
            mengancam seluruh alam semesta.
            Ketika menyingkir dari Ronan, Quill bertemu dengan Rocket, Groot, Gamora, dan Drax,
            4 individu berbeda yang sulit bersatu. Ia menemukan kekuatan asli bola misterius tersebut dan
            ancamannya terhadap alam semesta.
            Quill dan timnya harus melakukan yang terbaik untuk menyelamatkan galaksi.
        </item>
        <item>
            Avengers kembali sukses membawa para superheroes bersatu dalam menghadapi musuh. Kali ini, Iron Man,
            Captain America, Thor, The Incredible Hulk, Black Widow dan Hawkeye harus kembali bersatu demi keseimbangan
            planet.
            Dengan aksi dan petualangan yang epik, para Avengers harus menghentikan kemunculan Ultron yang
            jahat dengan rencana mengerikannya.
        </item>
        <item>
            Film Marvel yang dibintangi oleh Paul Rudd dan Michael Douglas ini adalah sekuel pertama dari superhero
            Ant-Man.
            Dengan kemampuan mengecil dan kekuatan yang bertambah, seorang pencuri ulung bernama Scott Lang harus
            membantu mentornya, Dr. Hank Pym.
            Mereka harus melindungi rahasia dibalik baju Ant-Man dari ancaman-ancaman yang berbahaya dan pencurian yang
            akan menyelamatkan dunia.
        </item>
    </string-array>

    <string-array name="film_quotes">
        <item>“I am Iron Man.” – Tony Stark.</item>
        <item>"Kamu tahu, aku tahu beberapa teknik yang bisa membantu kamu mengelola kemarahan itu secara efektif."
            - Dr. Bruce Banner.
        </item>
        <item>"Aku sudah bilang. Saya tidak ingin bergabung dengan boy band super-rahasia Anda. "- Tony Stark.</item>
        <item>“Saudaraku, betapapun aku telah menganiaya kamu, apa pun yang telah aku lakukan yang telah membuatmu melakukan ini, aku benar-benar minta maaf.
            Tetapi orang-orang ini tidak bersalah: mengambil nyawa mereka tidak akan memberi Anda apa-apa. Jadi ambil milikku, dan akhiri ini.
            "- Thor.
        </item>
        <item>Apa pun yang terjadi besok kamu harus berjanji padaku satu hal. Bahwa Anda akan tetap menjadi diri Anda sendiri. Tidak sempurna
            prajurit, tapi pria yang baik.
            ” – Dr. Abraham Erskine.
        </item>
        <item>“The Avengers. Itulah yang kita sebut diri kita sendiri; kami seperti tim.
            ‘Earth’s Mightiest Heroes’ type thing.” – Tony Stark.
        </item>
        <item>“Semuanya berbeda sekarang. Saya harus melindungi satu hal yang saya tidak bisa hidup tanpanya. Itu kamu.
            ”– Tony Stark.
        </item>
        <item>"Aku memberimu kata-kataku, bahwa aku akan kembali." – Thor.</item>
        <item>“Orang-orang akan mati. Saya tidak bisa membiarkan itu terjadi. " – Steve Rogers.</item>
        <item>“Saya telah menjalani sebagian besar hidup saya dikelilingi oleh musuh-musuh saya. Saya akan berterima kasih untuk mati dikelilingi oleh saya
            teman.
            ” – Gamora.
        </item>
        <item>“Manusia itu aneh. Mereka berpikir keteraturan dan kekacauan entah bagaimana berlawanan dan mencoba untuk mengendalikan apa yang tidak akan terjadi. Tapi
            ada anugerah dalam kegagalan mereka. Saya pikir Anda melewatkan itu.
            ” – Vision.
        </item>
        <item>"Tunggu, aku tidak mencuri apa pun! Saya mengembalikan sesuatu yang saya curi! ” – Scott Lang.</item>
    </string-array>

    <string-array name="film_img">
        <item>https://ecs7.tokopedia.net/blog-tokopedia-com/uploads/2019/01/1.-Iron-Man-2008.jpg</item>
        <item>https://ecs7.tokopedia.net/blog-tokopedia-com/uploads/2019/01/2.-The-Incredible-Hulk-2008.jpg</item>
        <item>https://ecs7.tokopedia.net/blog-tokopedia-com/uploads/2019/01/3.-Iron-Man-2-2010.jpg</item>
        <item>https://ecs7.tokopedia.net/blog-tokopedia-com/uploads/2019/01/4.-Thor-2011.jpg</item>
        <item>
            https://ecs7.tokopedia.net/blog-tokopedia-com/uploads/2019/01/5.-Captain-America-The-First-Avengers-2012.jpg
        </item>
        <item>https://ecs7.tokopedia.net/blog-tokopedia-com/uploads/2019/01/6.-The-Avengers-20121.jpg</item>
        <item>https://ecs7.tokopedia.net/blog-tokopedia-com/uploads/2019/01/7.-Iron-Man-3-2013.jpg</item>
        <item>https://ecs7.tokopedia.net/blog-tokopedia-com/uploads/2019/01/8.-Thor-The-Dark-World-2013.jpg</item>
        <item>
            https://ecs7.tokopedia.net/blog-tokopedia-com/uploads/2019/01/9.-Captain-America-The-Winter-Soldier-2014.jpg
        </item>
        <item>https://ecs7.tokopedia.net/blog-tokopedia-com/uploads/2019/01/10.-Guardians-of-the-Galaxy-2014.jpg</item>
        <item>https://ecs7.tokopedia.net/blog-tokopedia-com/uploads/2019/01/11.-Avengers-Age-of-Ultron-2015.jpg</item>
        <item>https://ecs7.tokopedia.net/blog-tokopedia-com/uploads/2019/01/12.-Ant-Man-2015.jpg</item>
    </string-array>

    <string name="settings">Settings</string>
</resources>
