<resources>
    <string name="app_name">Made</string>
    <string name="movie">Film</string>
    <string name="tvshow">Acara Tv</string>
    <string name="releaseDate">Tanggal Rilis</string>

    <string-array name="film_name">
        <item>1. Iron Man (2008)</item>
        <item>2. The Incredible Hulk (2008)</item>
        <item>3. Iron Man 2 (2010)</item>
        <item>4. Thor (2011)</item>
        <item>5. Captain America: The First Avenger (2012)</item>
        <item>6. The Avengers (2012)</item>
        <item>7. Iron Man 3 (2013)</item>
        <item>8. Thor: The Dark World (2013)</item>
        <item>9. Captain America: The Winter Soldier (2014)</item>
        <item>10. Guardians of the Galaxy (2014)</item>
        <item>11. Avengers: Age of Ultron (2015)</item>
        <item>12. Ant-Man (2015)</item>
    </string-array>

    <string-array name="tv_show">
        <item>Arrow</item>
        <item>Fairy Tails</item>
        <item>Flash</item>
        <item>Iron Fist</item>
        <item>Naruto</item>
        <item>Dragon Ball</item>
        <item>Doom Patriot</item>
        <item>Family Guy</item>
        <item>God</item>
        <item>Gotham</item>
        <item>Grey Anathom</item>
        <item>Hanna</item>
    </string-array>

    <integer-array name="img_tv_show">
        <item>@drawable/poster_arrow</item>
        <item>@drawable/poster_fairytail</item>
        <item>@drawable/poster_flash</item>
        <item>@drawable/poster_iron_fist</item>
        <item>@drawable/poster_naruto_shipudden</item>
        <item>@drawable/poster_dragon_ball</item>
        <item>@drawable/poster_doom_patrol</item>
        <item>@drawable/poster_family_guy</item>
        <item>@drawable/poster_god</item>
        <item>@drawable/poster_gotham</item>
        <item>@drawable/poster_grey_anatomy</item>
        <item>@drawable/poster_hanna</item>
    </integer-array>

    <string-array name="desc_tv_show">
        <item>Ketika pertama kali menyentuh layar saya menyukai acara ini. Ini buku jari yang agak telanjang,
            grginess vigilante benar-benar memecahkan cangkang tertutup permen, yang membungkus begitu banyak pahlawan buku komik.
            Sayangnya terlepas dari cerita yang kuat dan penokohan yang dewasa bagi saya pertunjukan ini perlahan-lahan mulai menurun,
            secara bertahap bertukar orisinalitasnya dengan kepuasan utama.
            Yang benar-benar merusak, dalam pandangan saya, adalah perpindahan karakter dari semacam pahlawan anti menjadi politisi.
            Seolah-olah ini tidak cukup buruk, seutas benang rapuh dan melelahkan, menceramahi kebenaran politik juga merayap masuk.
        </item>
        <item>
            Lucy adalah seorang gadis berusia 17 tahun, yang ingin menjadi penyihir penuh.
            Suatu hari ketika mengunjungi Kota Harujion, dia bertemu Natsu, seorang pemuda yang mudah sakit karena segala jenis transportasi.
            Tapi Natsu bukan sembarang anak biasa, dia adalah anggota dari salah satu serikat penyihir paling terkenal di dunia: Fairy Tail.
        </item>
        <item>
            Setelah akselerator partikel menyebabkan badai aneh, Penyelidik CSI Barry Allen adalah
            tersambar petir dan jatuh koma. Beberapa bulan kemudian dia bangun dengan kekuatan
            kecepatan super, memberinya kemampuan untuk bergerak melalui Central City seperti tak terlihat
            malaikat penjaga. Meskipun awalnya senang dengan kekuatan barunya, Barry terkejut
            temukan dia bukan satu-satunya manusia meta yang diciptakan setelah akselerator
            ledakan dan tidak semua orang menggunakan kekuatan baru mereka untuk kebaikan. Mitra Barry
            dengan S.T.A.R. Lab dan mendedikasikan hidupnya untuk melindungi yang tidak bersalah. Untuk saat ini, hanya beberapa
            teman dekat dan rekan tahu bahwa Barry secara harfiah manusia tercepat,
            tapi itu tidak akan lama sebelum dunia mengetahui apa yang menjadi Barry Allen The Flash.
        </item>
        <item>Musim 2 lebih jauh transformasi Danny, karakter dengan ikan keluar dari air
            datangnya kisah usia membuat jalan di dunia baru yang keras, berjuang untuk mencari tahu siapa dia.
            Musim ini, Dann telah berjanji bahwa dengan Matt Murdock pergi, dia akan meningkatkan dan melindungi kotanya.
            Tapi alur cerita yang menyeramkan mengancam identitasnya dan dia harus menaklukkan penjahatnya
            untuk melindungi kota dan orang-orang yang dia pegang erat di hatinya.
        </item>
        <item>
            Naruto Shippuuden adalah kelanjutan dari serial TV animasi asli Naruto.
            Ceritanya berkisar pada Uzumaki Naruto yang lebih tua dan sedikit lebih dewasa
            pencarian untuk menyelamatkan temannya Uchiha Sasuke dari cengkeraman Shinobi seperti ular, Orochimaru.
            Setelah 2 setengah tahun Naruto akhirnya kembali ke desanya Konoha,
            dan set tentang menempatkan ambisinya untuk bekerja, meskipun itu tidak akan mudah,
            karena Dia telah mengumpulkan beberapa musuh (lebih berbahaya), seperti organisasi shinobi; Akatsuki.
        </item>
        <item>
            Dragon Ball Z adalah serial televisi animasi Jepang yang diproduksi oleh Toei Animation.
            Dragon Ball Z adalah sekuel anime Dragon Ball dan mengadaptasi 26 volume terakhir
            dari seri manga Dragon Ball 42 volume asli yang dibuat oleh Akira Toriyama
            Seri Debut pada tahun 1988-1995 di Weekly Shounen Jump. Dragon Ball Z menggambarkan
            melanjutkan petualangan Goku dan teman temannya untuk mempertahankan diri dari bermacam - macam Goku
            penjahat yang berusaha menghancurkan atau menguasai Bumi.
        </item>
        <item>
            Anggota Patroli Doom masing-masing mengalami kecelakaan mengerikan yang memberi mereka manusia super
            kemampuan tetapi juga meninggalkan mereka menjadi bekas luka dan cacat. Trauma dan tertindas,
            tim menemukan tujuan melalui Ketua, yang menyatukan mereka untuk menyelidiki
            fenomena paling aneh yang ada dan untuk melindungi Bumi dari apa yang mereka temukan.
        </item>
        <item>
            Serial, bengkok, salah secara politis, dan serial animasi Freakin Sweet menampilkan
            petualangan keluarga Griffin yang disfungsional. Kikuk Peter dan Lois yang sudah lama menderita
            punya tiga anak. Stewie (bayi yang cerdas tetapi sadis bertekad membunuh ibunya dan ibunya)
            mengambil alih dunia), Meg (yang tertua, dan adalah gadis yang paling tidak populer di kota)
            dan Chris (anak tengah, dia tidak terlalu cerdas tetapi memiliki hasrat untuk film).
            Anggota terakhir keluarga adalah Brian anjing yang bisa bicara dan lebih dari sekadar hewan peliharaan,
            dia menjaga Stewie, sementara menghirup Martinis dan memilah-milah masalah hidupnya sendiri.
        </item>
        <item>
            Kisah gelap dan gotik tentang tiga biarawati, masing-masing satu generasi terpisah, hidup di tempat yang terisolasi
            biara di tepi pantai, dan pengunjung yang tidak disukai yang memasuki kehidupan mereka dan mengubah dunia mereka selamanya.
        </item>
        <item>
            Sebelum ada Batman, ada GOTHAM.
            Semua orang tahu nama Komisaris Gordon. Dia adalah salah satu musuh terbesar dunia kejahatan,
            seorang pria yang reputasinya identik dengan hukum dan ketertiban. Tapi apa yang diketahui tentang Gordon
            cerita dan kebangkitannya dari detektif pemula menjadi Komisaris Polisi? Apa yang diperlukan untuk
            menavigasi berbagai lapisan korupsi yang diam diam memerintah Kota Gotham,
            tempat bertelur penjahat paling ikonik di dunia? Dan keadaan apa
            menciptakan mereka  persona yang lebih besar dari kehidupan yang akan menjadi Catwoman, The Penguin,
            The Riddler, Two-Face dan The Joker?
        </item>
        <item>
            Ikuti kehidupan pribadi dan profesional sekelompok dokter di Rumah Sakit Gray Sloan Memorial di Seattle.
        </item>
        <item>
            Drama yang menegangkan dan dewasa ini mengikuti perjalanan seorang anak muda yang luar biasa
            Gadis saat ia menghindari pencarian tanpa henti dari agen CIA off book dan mencoba
            gali kebenaran di balik siapa dia. Berdasarkan film Joe Wright 2011.
        </item>
    </string-array>

    <string-array name="film_desc">
        <item>
            Tony Stark, seorang miliarder jenius yang diperankan oleh aktor Robert Downey Jr,
            memiliki perusahaan teknologi terbesar, yaitu Stark Industries.
            Tony dan rekan kerjanya pergi ke Afghanistan untuk melakukan sebuah demonstrasi senjata canggih ciptaan
            Stark Industries.
            Ia kemudian diculik oleh sekelompok pemberontak dan memaksanya untuk membuat senjata mematikan.
            Dengan kecerdasannya,
            ia membuat sebuah baju armor untuk melarikan diri dari tahanan dan kemudian jadi Iron Man.
        </item>
        <item>
            Seorang ilmuwan bernama Bruce Banner hidup dalam pelarian, jauh dari kehidupan normal dan wanita yang
            dicintainya,
            Betty Ross. Ia mencari cara untuk menyembuhkan radiasi gamma yang meracuni sel dalam tubuhnya dan melepaskan
            kekuatan besar dalam dirinya.
            Bruce dikejar oleh musuh besarnya yaitu Jenderal Thunderbolt Ross, ayah Betty Ross,
            untuk memanfaatkan kekuatannya sebagai senjata militer.
            Di samping itu, musuh baru bernama The Abomination dengan kekuatan destruktif yang melebihi Hulk
            menjadi ancaman terbaru.
        </item>
        <item>
            Menyambung film Iron Man pertama, kali ini dunia mengetahui Tony Stark adalah identitas
            Iron Man dengan baju armor-nya yang kuat. Dibawah tekanan pemerintah, Tony menolak menyerahkan
            baju Iron Man agar informasi dibalik semua itu tidak tersebar di tangan yang salah.
            Bersama dengan Pepper Potts dan James Rhodes, Tony memimpin sebuah persekutuan baru untuk
            menghadapi kekuatan baru yang kuat yaitu, Vanko.
        </item>
        <item>
            Salah satu film superhero Marvel paling populer yaitu, Thor yang diperankan oleh aktor Chris Hemsworth
            bercerita tentang seorang anak dari
            dewa Odin. Thor adalah dewa yang kuat namun, seorang prajurit yang angkuh.
            Ia menyalakan kembali perang kuno di tempat tinggalnya, Asgard karena perbuatannya yang sembrono.
            Akibat perbuatannya tersebut, ia harus menanggung akibatnya dan Odin mengusirnya ke bumi.
        </item>
        <item>
            Ketika dunia sedang dalam masa perang, Steve Rogers (Chris Evans), mendaftar untuk masuk ke dalam pasukan
            militer Amerika tetapi, ia selalu di tolak karena postur tubuhnya yang kecil.
            Steve secara sukarela mengikuti sebuah eksperimen yang mengubahnya menjadi prajurit super yang
            dikenal sebagai Captain America.
            Ia bersama Bucky Barnes (Sebastian Stan) dan Peggy Carter (Hayley Atwell) berperang melawan
            organisasi HYDRA yang dipimpin oleh Red Skull.
        </item>
        <item>
            Ketika superheroes bersatu melawan kejahatan menciptakan sebuah adegan aksi yang sangat ditunggu-tunggu oleh
            penggemarnya. Di film, ini para hero ikon Marvel: Iron Man, Incredible Hulk, Thor, Captain America,
            Black Widow, dan Hawkeye bergabung dalam The Avengers.
            Musuh yang tak terduga muncul dan dapat mengancam keamanan dan keselamatan dunia.\n
            Hal ini membuat Nick Fury, pemimpin organisasi penjaga kedamaian internasional S.H.I.E.L.D,
            mengumpulkan para hero untuk menyelamatkan dunia dari ambang bencana.
        </item>
        <item>
            Kembali dengan baju armor Iron Man-nya, Stark, harus melawan musuh yang tidak mengenal batas dan
            harus diperhadapkan dengan dunia pribadinya yang dihancurkan oleh musuh. Hal ini membuat keberaniannya
            diuji.
            Stark harus bertahan dengan alat-alatnya dan mengandalkan kecerdikan juga, instingnya untuk dapat
            melindungi orang-orang terdekatnya.
            Lewat pertarungannya, ia menemukan beberapa jawaban dari pertanyaan yang telah menghantuinya sel
        </item>
        <item>
            Sekuel Thor ini menceritakan aksi Thor yang berjuang menyelamatkan bumi dan semua dunia dari bayangan musuh
            yang mengincar seluruh alam semesta.
            Ras kuno yang dipimpin oleh Malekith kembali untuk mengubah alam semesta dalam kegelapan.
            Thor, sang putra Odin memulai perjalanan berbahayanya yang akan menyatukan kembali dirinya dengan Jane
            Foster (Natalie Portman)
            dan mengorbankan segalanya untuk menyelamatkan seluruh dunia.
        </item>
        <item>
            Setelah pertarungan besar dengan para Avengers di New York, Steve Rogers tinggal
            di Washington DC mencoba untuk beradaptasi dengan kehidupan modern.
            Sebuah penyerangan terjadi, membuat sang Captain America dan Black Widow juga rekan baru Falcon,
            melawan ancaman baru yaitu Winter Soldier.
        </item>
        <item>
            Seorang petualang luar angkasa bernama Peter Quill (Chris Pratt), mendapati dirinya sebagai objek yang
            diburu oleh Ronan. Ia mencuri sebuah bola misterius yang sangat diidamkan Ronan, penjahat yang
            mengancam seluruh alam semesta.
            Ketika menyingkir dari Ronan, Quill bertemu dengan Rocket, Groot, Gamora, dan Drax,
            4 individu berbeda yang sulit bersatu. Ia menemukan kekuatan asli bola misterius tersebut dan
            ancamannya terhadap alam semesta.
            Quill dan timnya harus melakukan yang terbaik untuk menyelamatkan galaksi.
        </item>
        <item>
            Avengers kembali sukses membawa para superheroes bersatu dalam menghadapi musuh. Kali ini, Iron Man,
            Captain America, Thor, The Incredible Hulk, Black Widow dan Hawkeye harus kembali bersatu demi keseimbangan
            planet.
            Dengan aksi dan petualangan yang epik, para Avengers harus menghentikan kemunculan Ultron yang
            jahat dengan rencana mengerikannya.
        </item>
        <item>
            Film Marvel yang dibintangi oleh Paul Rudd dan Michael Douglas ini adalah sekuel pertama dari superhero
            Ant-Man.
            Dengan kemampuan mengecil dan kekuatan yang bertambah, seorang pencuri ulung bernama Scott Lang harus
            membantu mentornya, Dr. Hank Pym.
            Mereka harus melindungi rahasia dibalik baju Ant-Man dari ancaman-ancaman yang berbahaya dan pencurian yang
            akan menyelamatkan dunia.
        </item>
    </string-array>

    <string-array name="film_quotes">
        <item>“I am Iron Man.” – Tony Stark.</item>
        <item>"Kamu tahu, aku tahu beberapa teknik yang bisa membantu kamu mengelola kemarahan itu secara efektif."
            - Dr. Bruce Banner.
        </item>
        <item>"Aku sudah bilang. Saya tidak ingin bergabung dengan boy band super-rahasia Anda. "- Tony Stark.</item>
        <item>“Saudaraku, betapapun aku telah menganiaya kamu, apa pun yang telah aku lakukan yang telah membuatmu melakukan ini, aku benar-benar minta maaf.
            Tetapi orang-orang ini tidak bersalah: mengambil nyawa mereka tidak akan memberi Anda apa-apa. Jadi ambil milikku, dan akhiri ini.
            "- Thor.
        </item>
        <item>Apa pun yang terjadi besok kamu harus berjanji padaku satu hal. Bahwa Anda akan tetap menjadi diri Anda sendiri. Tidak sempurna
            prajurit, tapi pria yang baik.
            ” – Dr. Abraham Erskine.
        </item>
        <item>“The Avengers. Itulah yang kita sebut diri kita sendiri; kami seperti tim.
            ‘Earth’s Mightiest Heroes’ type thing.” – Tony Stark.
        </item>
        <item>“Semuanya berbeda sekarang. Saya harus melindungi satu hal yang saya tidak bisa hidup tanpanya. Itu kamu.
            ”– Tony Stark.
        </item>
        <item>"Aku memberimu kata-kataku, bahwa aku akan kembali." – Thor.</item>
        <item>“Orang-orang akan mati. Saya tidak bisa membiarkan itu terjadi. " – Steve Rogers.</item>
        <item>“Saya telah menjalani sebagian besar hidup saya dikelilingi oleh musuh-musuh saya. Saya akan berterima kasih untuk mati dikelilingi oleh saya
            teman.
            ” – Gamora.
        </item>
        <item>“Manusia itu aneh. Mereka berpikir keteraturan dan kekacauan entah bagaimana berlawanan dan mencoba untuk mengendalikan apa yang tidak akan terjadi. Tapi
            ada anugerah dalam kegagalan mereka. Saya pikir Anda melewatkan itu.
            ” – Vision.
        </item>
        <item>"Tunggu, aku tidak mencuri apa pun! Saya mengembalikan sesuatu yang saya curi! ” – Scott Lang.</item>
    </string-array>

    <string-array name="film_img">
        <item>https://ecs7.tokopedia.net/blog-tokopedia-com/uploads/2019/01/1.-Iron-Man-2008.jpg</item>
        <item>https://ecs7.tokopedia.net/blog-tokopedia-com/uploads/2019/01/2.-The-Incredible-Hulk-2008.jpg</item>
        <item>https://ecs7.tokopedia.net/blog-tokopedia-com/uploads/2019/01/3.-Iron-Man-2-2010.jpg</item>
        <item>https://ecs7.tokopedia.net/blog-tokopedia-com/uploads/2019/01/4.-Thor-2011.jpg</item>
        <item>
            https://ecs7.tokopedia.net/blog-tokopedia-com/uploads/2019/01/5.-Captain-America-The-First-Avengers-2012.jpg
        </item>
        <item>https://ecs7.tokopedia.net/blog-tokopedia-com/uploads/2019/01/6.-The-Avengers-20121.jpg</item>
        <item>https://ecs7.tokopedia.net/blog-tokopedia-com/uploads/2019/01/7.-Iron-Man-3-2013.jpg</item>
        <item>https://ecs7.tokopedia.net/blog-tokopedia-com/uploads/2019/01/8.-Thor-The-Dark-World-2013.jpg</item>
        <item>
            https://ecs7.tokopedia.net/blog-tokopedia-com/uploads/2019/01/9.-Captain-America-The-Winter-Soldier-2014.jpg
        </item>
        <item>https://ecs7.tokopedia.net/blog-tokopedia-com/uploads/2019/01/10.-Guardians-of-the-Galaxy-2014.jpg</item>
        <item>https://ecs7.tokopedia.net/blog-tokopedia-com/uploads/2019/01/11.-Avengers-Age-of-Ultron-2015.jpg</item>
        <item>https://ecs7.tokopedia.net/blog-tokopedia-com/uploads/2019/01/12.-Ant-Man-2015.jpg</item>
    </string-array>

    <string name="settings">Settings</string>
    <string name="quote">Kutipan</string>
    <string name="description">Deskripsi</string>
</resources>
